今次係收民建聯皮既好時機

民眾自發既活動將一直以黎既社區矛盾一步一步解決
成功突顯左民建聯係民生方面係冇做過野
亦比市民知道民建聯係可有可無
連東方都屌鳩民建聯 風向其實已經起緊

其實啲老人家唔係傻（啲雞蟲例外）
但係你要比佢地知道功勞不在民建聯
而在於自發既民眾
再睇遠啲如果下年有新人參選 打民生旗
起碼可以𠝹到民建聯民生票

一個一個區咁掃 好快民建聯就收皮

Btw, hi民建聯

相信文宣既巴絲會明白哩個道理

風起了各位巴打

不論政府撤回與否 其誠信已經破產

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行真雙普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

ok

利申：住梅窩

破產選唔選到議員

no

1823 問過

好想睇民建聯收皮既一日

區選收佢皮

遍地藍色到遍地黃色

呢個民建聯死左有第二個民建聯補上

但依嫁的確係收佢地皮好機會

要將民建聯=共產黨一齊講

所以我建議大家組新政黨
又或者舊有既本土派派人出黎選

順手狙擊埋TVB
去佢嘅商場show真係有用

民建聯 收皮

要係選舉上做到野一定要從屋企人手
香港有一班人, 行將就木, 唔識上網, 社交只局限老人院, 社區活動
完全冇思想, 人地叫佢投乜就投, 只係一隻就死既投票殭屍
呢班人, 連登仔社交圈子永遠都接觸唔到, 但呢班人都有屋企人
要阻止投票殭屍, 要靠佢地仔女, 子孫同屋企人

TVB要有內部員工帶頭反要做到

各位係呢段時間都要搞多啲利民生既事，拉攏班藍絲，係區議會同立法會選舉踢走建制

其實啲老人家唔係傻（啲雞蟲例外）
但係你要比佢地知道功勞不在民建聯
而在於自發既民眾
再睇遠啲如果下年有新人參選 打民生旗
起碼可以𠝹到民建聯民生票

你係真心定假膠
佢地根本係戇鳩
佢地只會在意邊到有蛇齋餅傻

兆翠安友
賓州，肥馮，曾憲廢

同阿爺阿麻灌溉民建聯無撚用

事在人為

應該組一個唔係紅底既民建聯?

目標係做地區工作, 攞議席, 做泛民投票機器

你搵本土派一黎易比民建聯攻擊二黎個班民建聯廢老唔受本土思想

好多人政治冷感 咁就要係民生方面做野 維護佢地既利益

打著紅旗反紅旗

無錯

要拎廢老票就要學習敵人

好想見到民建聯收皮既一日

推

算la 你呢d 係精神勝利法 當年鉛水事件係黃碧雲發現先 佢仲係咁攪大件事 想更多人關心
最後啟晴村咪又係保皇贏 根本果d 人都無撚腦 佢唔會知唔會理邊個係真正幫到手

民賤聯札根咗咁多年 唔係咁易架葉師傅

機會可一不可再，民建聯一個都不能多

唔可以咁講
今時唔同往日
當年文宣佢地玩晒
今時今日我地文宣都進步左好多啦

第一步已經開始左 大家做返自己選區
【屯門區尋人啟事】係時候關顧失蹤既區議員啦！

就好似功能組別咁多年 咁都要試架

Push

只要好似警犬沒收物資
我地要比班廢老更加渴求民建聯嘅物資
當排隊拎米 我地照去
仲要話以家民生咁 後生嘅可以慳得一餐得一餐 所以排隊
遊行發夢咁都唔怕做 唔係怕排隊呀
當佢地分享唔到利益 到時就投佢地老母

保皇已經同廢老吹緊風係佢地容許後生比意見所以先趕到屯門大媽，廢老好buy

義士應自己參選，唔好俾人食人血饅頭

收皮啦,,,民健聯,,最憎!!!

我地要阻地民賤聯收割成果
上次光復屯門應該起個名煲大d
叫「黑衣光復行動」

大宣傳

要強調一樣嘢
你拎完佢蛇齋餅粽但佢輸
下次佢就會派得仲多

希望可以做到03年咁 民建聯議席全面下降

起個黨叫民健聯有冇得諗扮晒佢地既style
選唔到都要界佢地票

文宣加油

各區有志之士去選 ，唔好俾人自動當選

[香港人加油] 反對自動當選全民大運動

最仆街係譚耀宗條撚樣上左岸，燒唔到佢果疊

幫手推上熱門

［重要］區議會選舉招募各路人馬

各位香港人，光復行動冇可能每日都做
好似屯門公園搞到今日咁烏煙瘴氣區議員責無旁貸
要清洗屯門公園始終要由根源做起
所以除左投立法會外
都請記得投票區議會踢走自動當選建制派

唔好再俾建制派霸哂啲議席
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團
行出第一步拒絕自動當選！

總台TG：

登記左做選民既全部入group
急需大量提名人，義工助選團，Design等職位
入group後右下角Discuss入公頻搵各區admin

要對抗黑警濫權一定要有議員抗衡
否則只會一直任人魚肉

光復區議會

最驚佢哋扮素人、扮中立、派人選

屯公大媽跳十年 只因民建聯

對住深藍廢老 唔係要佢地轉投泛民本土
而係令佢地知建制幾廢 票都唔投

民生健康聯盟
吸不理政治廢老
有啲人一聽民主就反感

佢地可以照掛成功爭取乜乜乜

做唔到此消彼長都要做到佢冇票

包圍民賤聯總部有冇得搞?

我無嘢講

最好要佢地分裂/內閧

可以照抄

佢地投票就係投畀平時成日見個班，姐係民賤聯
我地應該要諗點接觸到佢地

自發民眾成功爭取屯門清靜

投票日記得帶埋係老人院嘅老友記出黎享受天倫之樂

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

民建聯食全家

仲有工聯會

食全家

其實今次真係大好機會拉建制派落馬，先區選重挫佢地，再重奪立法會控制權，咁先可以制衡到呢個政府

千祈唔好搞我南盛街班姊妹呀

今次一定要大團結，踢走保皇黨！
踢走梁美芬！踢走梁美芬！踢走梁美芬！踢走梁美芬！踢走梁美芬！

衷心希望同時期教導下啲人點睇政治人物

禮義廉必須死，但如果啲人只在乎民健聯既排頭而打

俾中共借機將打散成為隠性建制，為禍更深

最好建立一個政治人物資料庫查證賣港實錄

仲有其他撚屌

Pish

太激動

全部都要死

建制淨係識cap水收維穩費
真正街坊係會出黎光復社區

街坊自組區議會都仲好過民建聯

ppp

但係有蛇齋餅糉 $10睇戲食飯 班中老坑要"報恩"

push

推！

唔好比佢地拎屯門光復光環
民建聯最無恥

消滅民建聯！！！

文宣：光復大勝利

其實同03年一樣，民建聯一樣大敗，但好快就會捲土重來。統戰同蛇齋餅糉只會更多。所以要長期作戰，最緊要俾班廢老廢中知道，民建聯一日選唔到，先會有更多蛇齋餅糉，如果佢哋選到就會停/減。

推 加強地區文宣

四年後 廢老都少左

票債票償

Agger
好贊成呢個POINT, 因為去CCTVB總台無意思.

大巴清

立法會明明非建制多票d

反而區議會輸到仆街

d人都唔出來投

到立法會又識出來投

奇撚怪

直頭垃圾党啦，出賣香港人

印依張派街坊

佢地投白票, 我地都有著數.

會有人補充

民建聯唔好再毒害我屋企人
請收皮

哩個真係有事實根據

民建聯一日唔死 老豆老母一日都冇好日子過

繼續努力

小心偽民生真建制嘅新黨

唔好輕敵, 佢地鐵票係非常穩固
港豬亦非常頑固

好多廢老睇東方，要加大宣傳呢點

推，brainstorm 下各區有咩問題

先了解, 再諗點炒起班含家產
第2節開始睇都OK

禮義廉收皮啦

PISH

5大訴求要堅持
打爆保皇走狗亦係必需乘勢做埋

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

東方屌你民建聯唔夠強硬，無決心不惜代價強推(例如叫解放軍鎮壓)啫
不過，同意要收民建聯皮

整個成功爭取campaign：
DAB成功爭取 大媽公園賣淫權利
DAB成功爭取 上水居民優先體驗大灣區融合
DAB成功爭取 林鄭政府繼續留任

有先例架

大埔劉勇威 （大埔人好波）

㩒錯制 負皮左 sor

發動長輩圖攻勢

咁多位
子彈飛夠啦
係時候擊中目標

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

d街坊保長最撚勁
幾年前我阿婆畀佢水左去投鼠王

有人搞緊啦

收佢地皮！

唔好忘記其他狗賊都係收皮目標
新民黨 工聯會 經民聯 自由黨

細啲嘅重有： 勞聯 經盟聯 西九新力量 公民力量 創建力量 政賢力量 九龍社團聯會 新界社團聯會 城鄉居民共和協會 新界關注大聯盟 香港島各界聯合會

田少個實政圓桌就忽忠忽奸 可以放喺次要目標

清算民建聯呢一啲仆街 一秒都不能遲

港豚金魚記憶，keep 得到去區選先算
利申希望我錯到仆街條氣可以打到去立會選舉

民建聯支持評分系統已經好恐怖

都唔係好樂觀
仲有咁多時間比保皇黨去諗對策

民記is watching yr post

之後如果打選戰應該主攻民生搶票源

bye保皇黨

其實民建聯蛇齋餅糭蛇齋餅係物質上嘅引誘
如果民間多人自發組織義工去探老人家
同佢地傾 開導下佢地 比心靈上嘅引誘佢地
有無可能令民建聯少啲票？

好建議 好似中學生做義工上老人家屋企咁

點解無人放大呢樣野

地區示威一定要有大大個標語話民建聯一直處理唔到問題

比個負皮你
因為香港只有民賤聯
未聽過咩民建聯

你有冇派蛇齋餅糉？
你會唔會成日出嚟同街坊打招呼，幫手填form？
你有冇咁大把聲叫到政府做嘢？
無就發吓夢先

好想睇到

咁樣叫做叫到政府做野
成功爭取紅綠燈延長2秒？

Hi議員

無撚錯
收佢班仆街皮

仲有幾個月，大家要諗定區議會選舉點樣將掌心雷效應減到最低。
家中有老人家，最好諗定個日一朝早同佢玩足大半日，食完飯返屋企就訓。

圑結踢走民濺聯

無可否認啲廢中廢老buy 呢啲
佢哋唔介意冇普選唔介意返大陸住

選舉期間 唔知有冇人會貼切勿幫襯蛇齋餅傻

建制已經開始掛banner同哂所謂功績

我地多啲宣揚民建聯搶光環

發揮連登力量

區議會由保皇黨操縱

民生問題一直hea做 甚至可能因有利益輸送放行

點只冇功

簡直係主謀/幫兇

民賤聯可恥

tvb同民建聯都要狙擊